# Pasta para armazenamento de clientes de teste

Os nomes dos clientes estão auto-explicativos, mas existem comentarios em cada código explicando o que ele faz exatamente

* Para executar um cliente, abra um terminal neste diretório e digite "ruby nomeDocliente.rb" (sem as aspas)